[
    {
        "randomId": 554
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    }
]